同我吹水

吹吹

回覆內容…

回覆內容...

....

哭完未

哭完 轉咩名好

我愛大東瓜

我愛大6鳩

問完我又唔聽

驚俾人笑我啲鳩毛

唔會 我剪左

點解我而家都仲係a0

內向 要求高

畀你一擊即中

準撚過星座

點解山羊座仔仔都要做a0

因為你唔夠靚仔

我咁好好肉地點解冇人食我?

因為果啲係肥膏 唔係肉

bitch please

想奶你粒lin

返成人台啦

仆街 開錯台